英國駐港總領使館: 非常關注港共叫停BA飛香港航線

UK in Hong Kong

We know that the two-week suspension of British Airways flights incoming from London until 25 December will be worrying for families and people looking to spend Christmas together in #HongKong. We have raised the concerns of those affected with the Hong Kong SAR Government. It is important to tackle the threat of #Covid19 whilst also ensuring that people who need to can continue to travel safely. We hope that any suspension of airlines on these vital routes will be kept to a minimum.

幾時武裝國民自衛？

日落國持續關注

為左唔比走"政治犯" 逼英國派母艦黎撤僑,

will be worrying for families and people looking to spend Christmas together in #HongKong.

調轉讀就啱